香港有冇得賣呢隻腸？

之前係外國買左三十幾包返來就食晒。有冇人見過？

寵物店有

上面的腸係人食架。